"Enable"="开启";
"Disable"="关闭";
"Edit"="编辑";
"Done"="完成";
"Cancel"="取消";
"OK"="确定";
"None"="无";
"Default"="默认";

"Incoming Call"="来电";
"Outgoing Call"="去电";
"In Call"="通话中";
"Call History"="通话记录";
"Contacts"="通讯录";
"Keypad"="拨号键盘";
"Favorites"="个人收藏";
"SMS"="短信";
"Notification Center"="通知中心";

"Add Number"="添加号码";
"Edit Number"="编辑号码";
"Phone Number"="电话号码";
"Name"="名称";

"General"="通用";
"Enable KuaiDial"="总开关";
"Reset Settings"="还原设置";
"Reset All Settings"="恢复所有设置";
"Clear Data"="清除存储数据";

"Dialer"="快捷拨号";
"T9 Table Database"="T9码表数据库";
"Custom T9 Table"="自定义T9码表";
"Add Code Table"="添加码表";
"Edit Code Table"="编辑码表";
"Character"="字符";
"T9 Keyboard"="T9键盘";
"Dial List Of Priority"="优先拨号列表";
"Format Phone Number"="格式化电话号码";
"Sort Optimization"="优化排序";
"Delete Button"="下排删除按钮";
"Speed Dial"="一键拨号";
"Auto Clear Number"="退出时清空号码";
"Name Order"="姓名顺序";
"First, Last"="名，姓";
"Last, First"="姓，名";
"Number Highlight Color"="号码高亮颜色";
"Name Highlight Color"="姓名高亮颜色";
"List Highlight Color"="列表高亮颜色";
"Blue"="蓝色";
"Green"="绿色";
"Red"="红色";
"Search"="匹配";
"JianPin"="简拼";
"PinYin"="全拼";
"English"="英文";
"Company"="公司";
"Any Name Position"="任意姓名位置";
"Any Number Position"="任意号码位置";
"Enable Cache"="使用缓存";

"Show Area"="显示归属地";
"Show Area Name"="显示归属地";
"Show Area Type"="显示归属类型";
"Area Database"="归属地数据库";
"Custom Area"="自定义归属地";
"Add Area"="添加归属地";
"Edit Area"="编辑归属地";
"Area"="归属地";
"Detail"="详细";
"Show Only Strangers"="仅显示陌生人";
"Special Service Number"="特服号";
"Replace Text"="替换系统文字";
"Style"="样式";
"System"="系统";
"New Line"="独立";
"No Brackets"="无括号";

"Show Avatar"="显示照片";
"SMS List"="短信列表";
"SMS Chat"="短信对话";
"Keypad List"="拨号键盘列表";
"My Info"="我的信息";

"Show Info"="显示信息";
"Organization"="公司";
"Department"="部门";
"JobTitle"="职称";
"Nickname"="昵称";
"Birthday"="生日";
"Note"="备注";
"Background"="背景";

"Prefix Dial"="IP拨号";
"Auto Prefix Dial"="自动IP拨号";
"Prefix Number"="IP拨号前缀";
"Local Area Code"="本地区号";
"Exclude Area"="排除地区";
"Exclude List"="排除列表";
"Prefix"="前缀";

"Blacklist"="黑名单";
"Whitelist"="白名单";
"Block Mode"="拦截模式";
"Whitelist Only"="仅接听白名单";
"Block All Calls"="拦截所有来电";
"Block Action"="拦截动作";
"Hangup"="挂断来电";
"Ignore"="无人接听";
"Busy Signal"="忙音";
"Blocking Remind"="拦截时提醒";
"Vibrate"="震动";
"Sound"="声音";
"Vibrate And Sound"="震动和声音";
"Block Strangers"="拦截陌生人";
"Block Blocked Caller"="拦截无号码来电";
"Block Area"="拦截地区";

"More"="更多";

"Connected Vibrate"="接通震动";
"Vibrate Settings"="震动设置";
"Test Vibrate"="震动测试";
"Intensity"="强度";
"Total Duration"="总时间";
"On Duration"="持续时间";
"Off Duration"="间隔时间";
"0 seconds"="0 秒";
"0 sec"="0 秒";
"0.1 sec"="0.1 秒";
"0.2 sec"="0.2 秒";
"0.3 sec"="0.3 秒";
"0.4 sec"="0.4 秒";
"0.5 sec"="0.5 秒";
"0.6 sec"="0.6 秒";
"0.7 sec"="0.7 秒";
"0.8 sec"="0.8 秒";
"0.9 sec"="0.9 秒";
"1 sec"="1 秒";
"1.1 sec"="1.1 秒";
"1.2 sec"="1.2 秒";
"1.3 sec"="1.3 秒";
"1.4 sec"="1.4 秒";
"1.5 sec"="1.5 秒";
"1.6 sec"="1.6 秒";
"1.7 sec"="1.7 秒";
"1.8 sec"="1.8 秒";
"1.9 sec"="1.9 秒";
"2 sec"="2 秒";

"Use Decline Button"="锁屏时显示接通/挂断按钮";
"Delay Ring"="延迟铃声";
"2.5 sec"="2.5 秒";
"3 sec"="3 秒";
"3.5 sec"="3.5 秒";
"4 sec"="4 秒";
"4.5 sec"="4.5 秒";
"5 sec"="5 秒";
"6 sec"="6 秒";
"7 sec"="7 秒";
"8 sec"="8 秒";
"9 sec"="9 秒";
"10 sec"="10 秒";

"Missed Call Ring Duration"="记录未接来电响铃时间";
"Call History Limit"="通话记录条数限制";
"100 (Default)"="100 (系统默认)";
"Modify Call Lifetime"="修改累计通话时间";
"days"="天";
"hours"="小时";
"minutes"="分钟";
"seconds"="秒";
"Unit: Minutes"="单位：分钟";
"Alert"="提醒";
"Are you sure you want to continue?"="该功能需要修改通话记录数据库，确定要继续？";
"Succeed!"="修改成功！请在下次更新系统时，先关闭该功能再进行更新，否则可能会造成通话记录异常。";
"Failed!"="修改失败！";

"Select Group"="选择群组";

"Control Center"="控制中心";
"Home"="主屏幕";
"Multitasking"="多任务";
"Lock Screen"="锁定屏幕";
"Cellular Data"="蜂窝移动网络";
"Timer"="计时器";
"Calculator"="计算器";
"Camera"="照相机";
"Bluetooth"="蓝牙";
"Do Not Disturb"="勿扰模式";

"Carrier Name"="运营商名称";

"Select Contacts"="选择通讯录";
"Select Call History"="选择通话记录";
"Clear All"="清除所有";
"Respring"="注销重启桌面";
"Copy"="拷贝";

"About"="关于";
"Version"="版本";
"Weibo"="微博";
"Email"="电子信箱";
"Donate"="捐赠";

